{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_028172",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022122312952/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "원턱 와이드 스웨트 팬츠 - 아이보리"
    },
    "text": "1. 8 secondsブランドの製品であるワイドスウェットパンツです。 2. サムスン物産ファッション部門で製造された製品です。 3. 商品番号はSS23 / 253121GC10です。 4. この製品はコットン素材で作られており、ワイドシルエットを持っています。 5. ウエストバンドと前面のしわのディテールが目立つアイテムで、ゆったりとした着心地を提供します。 6. この製品はスウェットシャツとセットアップで演出できるトレンディなルックを完成させることができます。 7. 表地は綿98%とレーヨン2%で製作されています。 8. 洗濯方法は次のとおりです:濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤は使用せず、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯しないように注意してください。 9. 十分に洗濯して洗剤が残らないようにしなければなりません。 また、洗濯時に置物が落ちることがありますので、軽く手洗いすることをおすすめします。 10. 機械洗濯による製品の損失は保護されず、暖房器具に近づいたり、高温のアイロンをかけたりすることは避けてください。 11. 金属部材は皮膚と摩擦しないよう注意し、装飾物がある場合はきつく締めないように注意する必要があります。 12. 水洗いの際、金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあります。 13. 白い製品に色移りする恐れがありますので、着用の際はご注意ください。水洗いの際に一部収縮が発生することがあります。 14. 摩擦により毛玉が発生することがあり、強い日差しや照明によって変色することがあるので保管や着用に注意してください。 15. 消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このワイドスウェットパンツはどこのブランドの製品ですか？",
            "answer": "このワイドスウェットパンツは8 secondsブランドの製品です。"
        },
        {
            "question": "このワイドスウェットパンツはどこで製造されましたか？",
            "answer": "このワイドスウェットパンツはサムスン物産ファッション部門で製造されました。"
        },
        {
            "question": "このワイドスウェットパンツの商品番号は何ですか？",
            "answer": "このワイドスウェットパンツの商品番号はSS23 / 253121GC10です。"
        },
        {
            "question": "このワイドスウェットパンツはどんな素材で作られていますか？",
            "answer": "このワイドスウェットパンツはコットン素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このワイドスウェットパンツはどんなシルエットを持っていますか？",
            "answer": "このワイドスウェットパンツはワイドシルエットを持っています。"
        },
        {
            "question": "このワイドスウェットパンツの特徴的なディテールはありますか？",
            "answer": "このワイドスウェットパンツにはウエストバンドと前面のしわのディテールが目立ちます。"
        },
        {
            "question": "このワイドスウェットパンツの着心地はどうですか？",
            "answer": "このワイドスウェットパンツはゆったりとした着心地を提供します。"
        },
        {
            "question": "このワイドスウェットパンツは他のアイテムと組み合わせることができますか？",
            "answer": "はい、このワイドスウェットパンツはスウェットシャツとセットアップで演出できるトレンディなルックを完成させることができます。"
        },
        {
            "question": "このワイドスウェットパンツの表地はどのような素材でできていますか？",
            "answer": "このワイドスウェットパンツの表地は綿98%とレーヨン2%で製作されています。"
        },
        {
            "question": "このワイドスウェットパンツの洗濯方法はどうですか？",
            "answer": "このワイドスウェットパンツの洗濯方法は、濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤は使用せず、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯しないように注意する必要があります。十分に洗濯して洗剤が残らないようにしなければなりません。また、洗濯時に置物が落ちることがありますので、軽く手洗いすることをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "このワイドスウェットパンツは機械洗濯できますか？",
            "answer": "このワイドスウェットパンツの機械洗濯による製品の損失は保護されず、暖房器具に近づいたり、高温のアイロンをかけたりすることは避けてください。"
        },
        {
            "question": "このワイドスウェットパンツの金属部材に注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、このワイドスウェットパンツの金属部材は皮膚と摩擦しないよう注意し、装飾物がある場合はきつく締めないように注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このワイドスウェットパンツの水洗いに注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、水洗いの際、金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあります。また、白い製品に色移りする恐れがありますので、着用の際はご注意ください。水洗いの際に一部収縮が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "このワイドスウェットパンツの保管や着用に注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、摩擦により毛玉が発生することがあり、強い日差しや照明によって変色することがあるので、保管や着用に注意してください。"
        },
        {
            "question": "このワイドスウェットパンツの損傷は補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 545,
        "QA": 916
    }
}